[Hello!Project 討論區 #75] 當加族遇上楓 抽選中伏的痛 仍能乘著狂楓 生寫中搏得英勇

加賀巴萬歲

モーニング娘。 '18/Morning Musume'18

生田衣梨奈 野中美希 森戶知沙希 譜久村聖 羽賀朱音 飯窪春菜

石田亞佑美 橫山玲奈 牧野真莉愛 小田櫻 加賀楓 佐藤優樹

アンジュルム/Angerme/天使之淚

勝田里奈 竹內朱莉 和田彩花 室田瑞希 中西香菜

川村文乃 上國料萌衣 佐佐木莉佳子 笠原桃奈 船木結

Juice=Juice

宮崎由加 梁川奈奈美 高木紗友希 段原瑠瑠

植村あかり 宮本佳林 稻場愛香 金澤朋子

カントリー・ガールズ/Country girls

山木梨沙 梁川奈奈美 船木結 森戸知沙希 小關舞

こぶしファクトリー/Kobushi factory

和田櫻子 井上玲音 浜浦彩乃 野村みな美 廣瀨彩海

つばきファクトリー/Tsubaki factory

山岸理子 小野瑞步 新沼希空 谷本安美 岸本ゆめの

秋山真緒 小野田紗栞 淺倉樹樹 小片リサ

國際資源站 搵seed埋便

必看con(暫)

Sayu 畢業 con

MM 17 春 con

工藤遙 畢業 con

天使 16春九位一体

天使 17秋風林火山

中字DVD

MM DVD Magazine Vol.97 夏日合宿(上)

MM DVD Magazine Vol.100 敬啟，Haru前輩

MM DVD Magazine Vol.101 夏日合宿(下)

MM DVD Magazine Vol.105 10期青春 DVD

家族排名機，應該識玩架啦

有聲

到底邊個負評

百式絲係咪打算當日現場獻唱

我尊重原唱
為大家還原走音現場

搵返曬啲標題出黎先

我地個貼成日都有1個

我回來了

我唔係改咗好多姐

會長

腳軟未！

麻d舞台劇片

偷拍

uta有無話想返芸能介？

想知有冇全集錄 想聽聽有咩資訊

啱啱出左DVD啦

唔似偷拍喎 有晒近鏡

上佢ig睇啦

大家好 加加會長回來了

腳軟就未 有操開

但應該一個月唔洗打丁 聖人mode長開中

I love you

一陣上床慢慢聽

用手機影住嚟播仲戇鳩

其實我覺得uta依家都好靚
只係以前係清純，依家係少女

みなさんんん(^^)
ささきです☺️

#15 美馬学選手
#59 菊池保則選手

お誕生日おめでとうございます☺️㊗️

今年の試合も残り少なくなってきましたね、、そして今日の試合もわしほー！

銀次選手が5号3ランホームランを打って
8回表で一気に逆転(^^)

嬉しい☺️☺️

野球の事ばかり、、と思わせちゃってたら
すみません、、

本当に野球というスポーツは面白い、、
好きすぎる

佐々木已經中哂毒

係咪比maria推左入坑

りかこ約過船睇野球現場

我由嗰日開始先追佢blog睇

又一個以棒球選手做目標嘅idol

一切都係為左R JOB

你懂的

標題填得幾好

係咁搵佢地撐樂天金鷹

聖隊好耐冇開

上一個post係我開㗎
你睇清楚啲

聖隊都係填得之人

楓了楓了

我眼濛

其實我覺得改一隻字會啱音啲
當加巴遇上楓 抽選中伏的痛

完全諗唔起

呀呀呀呀呀麻醬..

岩先用iphone耳筒聽電台播yeahyeahyeah
勁難聽

同我用貴耳筒聽yeahyeahyeah
完全係兩隻歌黎
D bg 同細折位完全冇晒

強烈建議巴絲買個貴少少耳筒

iphone耳機不嬲廢

我用iPhone原裝同B&O H5勁有分別 起碼bgm細節用B&O H5先聽到

方便麻

耳機我冇玩過 唔係好識

我鐘意罩耳式耳筒 可能睇得麻錄音多 好cute
又見佢地用sony
所以即刻買返個

聽live現場感重好多 如果用電腦睇

我特登買部dap 用嚟聽早安歌

垃圾耳表示用緊215

我想買好耐 但唔係太識簡 有冇推介？

同埋係味勁大分別？

我都唔係好識簡

想買好耐
不過電腦分析力其實都幾廢 又要睇片源

如果4k片我用我部電視出仲好
靚到不行

我拎黎睇假早安 4k都好爽 個樣清到又立體 好似喺現場咁 係咁爆炸

個個人對耳唔同
直接去試最好

想玩耳擴

麻醬同室瑞做到朋友？

感覺上muro會覺得麻醬煩

Tinytiny播放次數：

1 佐藤 10万 2週間前
2 道重 4.5万 10か月前
3 真野 4.2万 2か月前
4 愛理 3.7万 9か月前
5 保田 3.4万 10か月前
6 宮本 3.1万 3週間前
7 和田 2.8万 5か月前
8 上國 2.6万 1か月前
9 道重 2.2万 9か月前
10 田中 2.0万 6か月前

我麻世界第一

好想買呀 等我番黎settle好d野再研究下先

好一招回馬推

搶女呀

張相影左幾耐

加巴 你好啦 冇人同你搶加加

好似我同學

救命呀麻醬

影執

聽番首走音歌先

會長：係mm要請後輩食飯...
天使：我地AA架嘛

聖櫻大戰

一早就J

點解會咁

咁都有再版

所以早安年上組咪唔同後輩玩

做細咪勁好，唔洗比錢

平時可以揀飯盒先 請後輩食飯咪當打返個和

已經買左本慢慢J

知內心會唔會好憎mm

握手去問: 你鐘意CG定MM?
應該會唔答你

明明都係同一個角色 點解麻做出嚟癲過春水咁多 直頭係奸到出汁

咁快有得睇了？

啱啱出左碟 上ig見到有人影左幾段

啲感覺係咪返晒嚟

玩到成個mon濕晒

影得麻麻地

uta醬死光
我中哂招

負責任呀uta醬

官方答案：我兩隊都咁鍾意 ！

下次去問吓先，想叫佢講鄉女啲口白

琴日想叫uta講鄉女啲口白架
諗諗下佢唔覆咪好柒

處女都有人講
怕咩

呢個好痴線
一定係啲J寫真集嘅咸濕佬

點會係處，唔好玩啦

處唔處又點 咬佢食啊

uta醬：關你撚事咩

日本女破處好撚早架

呢個真

素人
有仔
唔使問啦

其實成員正常都冇架啦

櫻一定未破

邪教阿媽 你認為仲係咪啊啦 緊係貢獻比教主

其實處唔處我覺得唔係好重要

表演力既野

其實幾靚呀 比人開發完都

直頭係馬利奧大亂鬥啦

唔覆是常識

麻醬呢？ 聽講佢細個鐘意騎馬

咁你630打後夢到啲咩

其實唔會柒，佢都係揀黎覆，除非你係咁轟炸佢啦

我覺得臭唔臭重要d

你想佢騎馬定騎人？

正解

夢到li巴。。。

被騎馬

但係麻醬幾臭 都想瀨

一打開個蓋 哇屌你老尾 流綠色野 walking dead咩

我覺得會一邊騎一邊恥笑

今日唔加密咁奔放

騎騎下比隻馬騎

我要自由！ 懶 好攰
條腰好酸

依隻耳擴好似幾靚仔

配依隻 sony搭sony應該okay

全屋都係sony 電視都係Sony

好興奮

呀呀呀呀

戰隊大姐姐

我用audio interface當家用DAC

個個都有錢人

哪有錢
唐樓怕嘈冇放amp先買audio interface咋

我最愛唐樓

想完美享受佢地既一切
唔想流失太多..

麻染左頭？

One man satoyama

染少少無野嘅

童工！

◆インタビュー
石内都——はじまりの傷
石橋静可——北極星のように揺るぎなく
唐田えりか——自分が自分であるために
コムアイ——両性具有の夢
アヴちゃん——カオスを生き抜く女王
和田彩花——変わり続ける勇気
ペギー・グー——そのDJに気をつけろ
北村道子——転がる石のように
Aマッソ——「当たり前」へのオルタナティブ
趣里——母親の背中を見つめて
ミシェル・ラミー——ミシェルのまなざし
MANON——親愛なる日記へ
YOON／松田青子／鳥飼茜／毛利悠子／西村碧莉／古田泰子——歴史は女でつくられる

見到標題好熱血feel

十人十色bd出左封面

符合春巡パリピ

我警告你啊G巴

天使同早安件衫係咪同一個人設計嫁

早安Tee有member色版

讚你條女正都唔得

戀愛既女性先會染

麻對眼係幾時開始變笑眼

但係聖都有染

old pic is so exciting!
我前日味貼左

好野貼多次唔嫌多

屌 等以係佢丁緊我女人
原來係丁緊你條菜

春都係近期先染

一句講晒 你丁緊邊個

我兩個都J緊

麻都係近期先染

啲女人味出晒嚟

春巴 聯手吧！

你好似索得好開心咁喎

毒撚染咩色都係怪怪地

學笑波子咪得

爆佢菊 爽到佢唔再鐘意女仔 剩係想比人爆菊

咁我地女人就安全

下次改名做 笑波子聚會啦 影大合照po fb呃得下人

大抽獎點玩好

到時睇下有咩boardgame再諗

要唔要叫大家準備獎品 好似公司玩果d咁

佢地實拎哂啲薯片生寫出黎

我準備咗幾份俾大家

我買咗set相出黎俾大家抽

我好似有JJ地下單
拎出黎抽

仲有大量ayh/agonna box set

我遲啲有hp all star單

我得麻醬

留返第二屆

我手頭啲生寫一張都唔抽
天使我乜都留

麻巴會唔會贊助花之戀壽司五百碟同挑戰者汽車美容禮卷？

我得自己啲相

g巴玉照?

G巴sign talk 握手event

之前換回鄉證影左十零張

Sayu 恥力10000000000000000

麻醬學嘢啦

都係唔好
船奶 a5 set先

白汁手卷要唔要

船

話說你地點儲生寫?
一隻size一本生寫簿?

佢自己都有d尷尬

除手放 冇打開個膠袋

白汁手捲廁紙

你明明係當廢紙

無印相簿

俾g巴得嫁啦

無印都係一隻size一本?
冇乜印象

一版兩張

好似係

我為922大會提供加加直筆簽名海報+2塊人仔牌

好彩我海外 唔洗抽垃圾

咁咪好多本嘢

抽返自己攞出黎嘅嘢

加加mon緊po 架！
諗諗下洗唔洗學我橫山整返個抽獎箱

我3本L判 1本2L 1本A4

1號定2號

3號啦

不過其實個張海報都幾好嘅
係are you happy全員相
只不過係多左幾隻字

咁咪收左皮囉趺晒價

有張ayh簽海但係醒唔起邊度拎返黎
老人痴呆

放工返屋企睇下有咩
記唔起

仆街我乜都冇

現金

下個係味到我出發

我都係

大家一齊食西瓜

你定Li巴

我先

早啲去排日替
大師會冇貨

★ラジオ★9/22(土)22:00～23:30 MBSラジオ「ヤングタウン土曜日」(竹内・室田・船木) #ANGERME #アンジュルム

我迫不及待好想玩玩了

笑定先

天使？

膠紙

靚到

uta ig 就黎 25k follower

静か

屌

靜到

好衰呀

大家緊張 星期六就係大日子 諗緊著咩衫

求其

橫絲架

緊唔緊張

今日LADY OUTLAW 大師係眼鏡look...........

點會緊張 又唔係未見過面

上連登
勿認真

但係我未見過你地

有乜所謂
又唔係見member

握手會到而家仲歷歷在目

記得帶チェキ

超正

為左上位 係要抽下水

個阿伯想點 我屌你老母 臭閪

可能成員都對你過目不忘

麻巴會唔會著你件狼衫

如果有能力..

CLS

堀井雄二 << Dragon Quest
藤子不二雄A << 唔使講

件衫爛左啦屌

雙刀咁靚仔一定過目不忘

mola mola

勇者鬥惡龍 Producer 呀

你聽唔聽到啪啪兩聲？

理得佢有幾出名

春巴內心os

聽到 拍拍拍 x2

笑到瀨左屎 春巴rip 佢遲d上綜藝仲有大把你受

佢做咩

SS級人脈黎
一個勇者鬥惡龍 一個多啦A夢喎

Iq題：

喺行入面 一個後生女偶像
有d咩可以做籌碼黎識人？

係口技呀（講野叻）定係咩呢？

你咁多啦屌左先啦

係閪啊

話佢搞未成年少女

將心比己 你係惡龍/多啦/求其一個綜藝（都唔鬼洗係大物）

你會因為咩原因去同一個冇乜村外名氣既女偶像
坐埋一枱幫佢上位？

個答案相信大家都好一致

咁大獲

不過係十六年前嘅事 而家先拎出嚟講

仆街啦

使唔使改得咁快

Lmao

諗太多

収録 -> 搵小宮有紗食飯 -> 去漫畫コラボCafe -> 工作 -> 去Jump展 -> 約埋中川去老任食堂

所謂嘅現充宅

中川其實正職係咪做 _ _？

自己試下填充

燒唔燒生寫

一齊唱 明天一定會做到啦

要燒好耐下 屌

馬伕

連聖隊都咁諗

行高潮愛路線 早婚 然後得閒影下相 做下model
歎下世界 咁就一世

洗鬼捱驢仔瘋狂握手開con哄毒撚咩

有新朋友嗎

淫婦巴

連小宮有紗都識
咩network黎

你心水清 我之前都係咁講話點解會係咁未畢業就出合照 其他巴絲話正常 我就話唔正常啦

出過合照嘅:Maria,會長，春菜

邊個合照夠春菜多

唔係工作上果d合
講緊私下完成左工作
果d非必要（去/貼出黎）既聯宜飯局

兩睇 春菜出親果啲全部都好大粒 當韜下光都好 始終mm外交官
至於你地擔心果啲 我就唔敢講

屌肉便器黎

過黎睇天使囉

屌我自己打飛機自含好過 做孤狼

燒生寫未

你睇下你個名 你好清楚未來你自己想點啦

我拎啲空白嘅相紙換左先得唔得...

你唔要春菜我要

垃圾笑波子唔出名 佢鬼閪會睇得上你

松岡茉優加推椿工

你要啊 放比你

依個時候你即刻出黎點火

人生攻擊了

又係考驗飯們對自己推既信任程度

唔好灰啦 佢岩岩比人帽左 係激動d

我求春菜帶眼識仔就夠

聽晚脱力タイムズ (認真地搞笑嘅自虐互虐節目) 有矢口
記得睇

Hello Drive
工藤遥「（アンジュルムは）野生児みたいな人たちがいっぱいいて」

識貨
睇好椿工

唔好灰啦

祝福聲想你都聽到

春巴大崩潰日

依件衫係銀座單

姐係下次我去握知 佢就係依件衫了

題外話 我其實唔太中意日本idol果種性別定型
不過當全個國家都係咁...

可唔可以咁樣望住我

Wa diu
[img]]

Uta 老母

整容？

化妝之後個樣

成個蛇精男咁

笑到我
仲話佢老母素顏緊所以唔出鏡

加瘋狂p

佢講左知醬咩？

春巴rip

暫時未聽到有知
淨係話冇乜聯絡
係生日個時會send mail
小關有時會搵佢（唔知有冇聽錯）

知醬落雨唔用傘
會沖凍水涼

比想像中man

女漢子

佢真係講係佢老母...?

係

我第一眼睇左夏燒雅...

唔怪得鐘意夏燒雅

母愛...

miya靚好多
佢老母成日蛇妖精咁

btw uta間屋睇落好似幾細

冇左u社房屋資助
再睇返之前前老母話要自己比交通費送女返工
咁孤寒就知佢冇錢

如果係聖老母：okay! 我有請司機！

原來uta好似因爲有病所以走左佬

有左？

比我搞大左

Uta依家打緊工 睇下會唔會有人起到佢底

島村嬉唄ちゃんがインスタライブやっていて、情報をまとめると
・ファミマでバイト
・カントリーとは連絡とっている。やなふなは連絡先知らない。
・雅ちゃんとLINEしている
・進学しないで就職予定
・いまは付き合っている人はいない

下？有アイドル唔做去做family mart????????

佢都話唔會諗復出

有人話family mart

進学しないで就職予定

讀唔成書...屋企冇錢
有idol唔做..做mk女朋友

仲去做family mart...
跟島巴生活仲好啦

佢話唔返芸能界
但想開youtube做kol
我覺得佢開個ig黎試下水溫
咁多人睇live應該不久嘅將來就有新一位kol誕生

決定今晚聽住as1422訓教

做左大把job接
咩job自己諗

好撚眼訓 好耐冇試過咁早起身 係咪on9

香菜條腰

早睡早起dllm
早起仲慘過10大醋刑
都唔邊個發明

佢都幾多人睇 應該撈得好過花音

嫁人好過啦
個mk仔好似真.趣完鬆

uta: 唔做下呢啲點識荀盤
嫁mk 咩

點知三個月後見肚

sor

又燒過

Love rin x 加 Kiss
對呢幕冇咩印象

今次無遮無掩喇喂

Risa水著

樁工有tie up

なお、「もうサイコー！」の振付は、きゃりーぱみゅぱみゅの作品を手がけているMAIKO氏が担当。つばきファクトリーが躍動感たっぷりに歌って踊るミュージックビデオは近日公開される。

日本勁多family mart
有緣嘅話......會喺family mart見到uta....
佢仲會幫你嘟野....
拎返你買嘅野個陣就有機會可以掂到佢隻手...
慳返一張握手卷！

琴晚聽as聽到一半就訓着左

咪又係普通人一個
唔洗咁多幻想喎

麻：其實我都係個普通女仔 想d飯對我唔好咁多幻想

全部都係雞 淫婦

出坑

走火入魔

三萬蚊！

個樣閪到想一拳打撚柒佢

普通人做過idols又唔同講法
摸下手仔都唔同啲

最簡單 雞全部都係雞

春巴受得太大刺激

異性合影

我反而諗緊 uta係咪知醬路線既opening

雞！

2刀巴 救下佢

你睇下d仔既手勢
係撩閪動作

咁你快啲去Fami挖佢

日日去同一間買野 喺附近租個單位住 扮放工 再出d小差錯 等佢記住自己先 然後再聊佢 扮唔識佢 傾下計 熟左 等佢放工 然後食飯 遲d再熟d就食完飯扮未傾夠 再上屋企 開酒飲 然後飲到佢醉醉地 就可以...

問佢拎知醬電話

咪扮啦 拎電話

雞 全部都係雞

真
對佢身體冇乜興趣

[img]谷胸都算
例如聖櫻嗰套相有曲線係エロ好睇啲
但係水着谷胸係邊條傻仔諗出黎嫁 [/img]

加密失敗

原來真係會因為呢d相而出坑

將愛情投注喺idol身上

用錯

是但啦又冇自爆

麻醬臭雞

你係女 你唔會明

男仔對女偶像既幻想空間比較大

隔離有麻油雞
我地都整返隻麻醬雞

聽日加餸
麻醬雞伴春菜

會唔會咁low呀d人

有巨根係原罪

不過唔好講笑 真係好多好low既男仔
開口埋口剩係講扑野呀 溝女呀 點洗錢喺佢地d 好low既興趣呀果d

屌 咁似我既

我果條就真係巨啦

睇下大陸啲網紅直播玩露波 即刻吸左勁多人去睇

你試下咪知

我係低汁，俾多d我睇

睇返啲開心嘢先

尾知

麻巴同類相斥

加個名都可以姐⋯⋯

上年嗰條都冇
預咗

上一條單人毛巾好似係呢條
かみ隻色

可能個名喺後面呢

u社邊有咁好心機同你出雙面毛巾

紙牌都唔得

我想佢咁樣望住我笑多啲

戴個面具去握手

買定日職波衫先啦

戀愛了 好在唔係推佢

屌雞黎

傻左

痴左線呀

使唔使咁
又唔係個個追偶像都在意呢方面

我係n年前的早安飯， 有冇人知kami eri近況？ 最近都係見sayu同07 一齊， 6期生中佢退左之後係咪無出現過

古參你好

咩料
btw當年推sayu, 入抗曲victory

eri走左就無出過嚟了 不過有同さゆkeep住聯絡同出街玩 應該係

飯窪春菜24歳のバースデーイベント決定！
一夜限りのイベントに和田彩花の参加も決定！
2人ならではのスペシャルなひとときをお届けします♪
千三人場

6 期生好似仲未結婚生仔

eri就真係唔知 不過6期食左防腐劑就真

係， 係07 殘左dd, 但同以前無分別

咁都好早吖⋯⋯

雞全部都係雞

係啦， 我好老了， 跟到11 期就無再跟了

死臭雞

遲啲走埋春菜 當年14’就得返⼀半

走啦隻臭雞 淫婦

點解咁講佢既？？？

佢因愛成恨姐

原來仲有一半

我記得生田推優叔
同埋工騰瑤係咪less

暫時性
到卒con睇怕又係喊到甩肺

我諗你抽到票嗰下已經可以打回原型

遙呢期拍戰隊 日日比仔圍

變咗腐女

算啦，佢都唔細，日本女人黎講係差唔多要結婚

6期2個都未結

えり頭號香港飯在此

係囉，唔靚女都未

咁*

我地有信巴打係80後 佢依家推緊11同12期

因為佢同男仔合照 所以有人因愛成恨

臭雞

07就快好事近

さゆ其實可能係les

Eri有時會喺其他人既blog露兩面
但公開場合就冇了
佢到依家仲用緊臨走前一年開始用既食指介指

咁果位有信巴打成家立室未？ 我中2 推到24,25 歲就無乜留意了

479

其實係大人物黎 不過因愛成恨呢家野

果位巴打早兩星期去左見家長

熊2喇 睇路

呷醋姐呷醋姐

今日短炒左一野 獲利200

多一個0都可以講下

其實日本都好多媽媽宅

nono而家整到個樣 不過黎緊生第4 個真比好堅

番黎睇下囉 你最鐘意邊個時期既早安？

佢話自己冇整過

我都覺佢以前味好地地 cool下牙就okay啦

我應該算係白金九人果代

我都係喎 同路人

愛姐幾好吖 香港7仔啲雜誌架都有機會見到佢

其實佢都算係咁架啦 為左早安 再遲多年先拍拖

話我條女
你邊度架

果陣會睇埋c-ute同berryz工房，kago ai未比中炒前都鐘意佢的

Uta是咩？

全部都係雞啊

佢最近終於解禁 同goto maki一齊出現喺hello project演唱會

同現役共演

加護前排出返OG台啦
點知另一個又出晒事

石川表示：唔關我事架

mr moonlight或成絕婚！

響*

我唔撚想睇加加做男役唱

竟然 之前20 週年都唔見佢返去(好似係)

咩事呀

放心 一定會

要諗埋左右護法

醉駕撞到人仲要走左佬

凍齡

難為我同佢同年

咪係 我都同佢同年

其實加加都幾型啊
我想睇佢今年個舞台劇

轉推了

男人頭雞不了

男人頭雞

屌果d淫婦

星期二

你？

佢神智不清咪怪佢

純粹好唔鐘意依個成員 佢唱簡直侮辱左愛醬

關乜事
首歌本身又唔係佢唱嗰個位

呢個真令人懷念呀， 原諒我老了

因為橫山話佢望落32

遲早係 除左佢仲有邊個？

一個月都冇老咗咁多嘅

Hm以前好好笑

Sayu睇落23

中間果個最後真係坐左監

咪亂講

依加睇返佢打警察個幕就笑唔出

我講高橋啊
mr moonlight 佢本身係是但一個女役咋
邊日佢唱ララバイ就真係

係咩， 前幾日仲見佢update ig

醉駕了
遲早

ig account都del埋啦

吓.......佢已經del左ig

都係我條女

sorry, 唔為意。。。

希望佢唔好行佢媽條路線

行夏燒雅路線

香港你係支那人嘈幾嘈搞掂晒啦

而家敢推邊個出嚟唱ララバイ？

做加加好過做人
同櫻設定係兄妹 又比救世牧kiss

身體很誠實

鐘意睇線嘅大有人在

咪係 下世投胎要努力啲

好

聽日點名！

我唔會服從規矩
一定考唔到紀律部隊

呢樣真 應該第一日已經比人屌到開花

龍咁威

屌你 飲野唔呷我

唔會去考

我唔可以比框框限死

自私飲

アンジュルムからの刺客たち、竹内は零点？室田の女優っぷり。船木はうるさい？

上房！

有得睇了

唔知會唔會有字幕呢

所以成日都叫大家

我上緊架啦

ラジオ日本【アンジュルムステーション1422】今週9月23日(日)の放送は、竹内朱莉ちゃん&上國料萌衣ちゃん&川村文乃ちゃんの3人でお送りします☆なんと！10月31日発売の新曲を初オンエアー！！お聴き逃しなくΣ(ﾟ∀ﾟ *) #as1422 #ANGERME #アンジュルム #新曲 #初オンエア

唔緊要 照睇 順便試下自己聽得明幾多

麻醬
全場MVP

咁勁？

我麻盛世！

我要將依家係sato masa期既笑話 親口同麻醬握手會講

最近咁靜係咪大家都去晒tg傾

因為真係靜，tg冇乜講野啦

完左聚會就會散gp

大家熱誠完了

Hp香港完了

奶奶勁好，寫埋行程比大家聽日睇live前可以去邊
原本我都有得去得愛媛呢場

梁川都恥笑樣
仲打乜鬼

全部都係淫婦

我好有熱誠咁等かみ堆書到

早安淫婦組

你訂左佢本photo book?
呢本算唔算寫真？

春巴銀包張合照 有冇人有save?

算啩
有水着同冇水着分別姐

妹感

橫羊最近冇晒幹勁 又黑面
緊係啦 新單推加加做center
自己乜都冇！

唔出奇

福岡場d人咁快放飛既喺twitter?

應該未出飛架喎

不過唔該有4年死約

佢都3年半啦？

秋con將會去現場抽膠紙
有冇人要跟機補底？

中左果個成員我可以比佢

到時再出個代購團比你地呀

係咪聽日有人衝秋con座間？

gpmates好雷
驚我會頂唔順開拖

麻醬盛世
我都知麻醬係ace黎架啦

你估淫婦ace咩

屋企經濟支柱嚟 點會想走

麻ace是常識
Yeahyeahyeah 結尾po都係麻做

咁又係 但佢最近好閪面

舞台劇 0.21.43知比生田鞭打嗰幾下d呻吟聲

淫雞巴又上水了

ハロヒストリー好感動

福岡秋con賣得好差
有冇巴打會衝？

一定最少有4場一般席可以睇

有冇人想一齊衝呀？

Who ar

唔係你呀
叫左兩日臭雞果個呀
呻呤聲會引誘佢出黎大叫臭雞

會長好有趣

求傳送門

第一張CLS

やなふな

邊個痴線

救世係靚既...

第一張好似金魚缸 谷到勁痕既雞...

黑bikini + 高踭...

線, 全部都係線

梁川拎住個西瓜好應景...

服裝擔當應該有癖好...

一開頭大石好撚型

咩料 25:12果段

26:00 隻手指有練過

可能佢都成日去玩
D陪酒真係咁著

唔係 係全程都好型

點解冇日文字幕有字幕會好好多

未咁快有中字 比啲時間佢爆下肝先

麻舞棍舞到咁型嘅

比人讚左好多次 麻愈黎愈勁

我要日文字幕 咁睇下學文法記下生字都好啊

唔知佢做中字會唔會加埋日字喺底 如果有就好

此風不可長

好撚治療

沒事兒沒事兒
支那日常

整盲人地個女隻眼要用條命嚟還

做乜

一早追po 嚇親

咁早起呀

早晨

早睡早起

かみ條頸真長

邊個黎

佢個頭拍埋去搞到横山好似大頭怪B

かみ靠頭身比例上fashion雜誌

橫山係吉祥物身型

好靜

モーニング娘。'18 ハーモニーホール座間 グッズ販売

12時10分時点で横山TシャツXLサイズ売り切れ

男飯比率

呢個場閪到無人有

仲要係XL

諗返起你上次形容個三塊階磚

肥宅比率

佳林出写真集

座間好撚多人搶 一飛難求

可能因為首日 冇乜人讓飛

又黑水着

真係好似陪酒... 水著 高跟
咩料

Twitter冇人讓飛

福岡？

個場好似好遠
u社孤寒

上次個佔地三格階磚嘅女飯

mean

福岡未出飛 所以冇都正常
今日座間係冇囉

福岡賣得差過上個tour

唉 你地d抽獎全加咁

一早成交哂啩
個場咁偏 早啲手渡

可能係
好在福岡可以買即日
都驚twitter收唔到飛/門口冇黃牛

下次自己有fc account 又有你地
都係安排返去東京大阪北海道算

係咪少左個人

我要抽啦！！！

求抽

影得咁靚既

冇問題

個個都出 唔出好似好狗
得一張

我全部都係得一張 想出都出唔到

攞灑過去先 到時先算

全部都加加加 唔抽好過抽

櫻喺法老墓個look好正

有多先拎出黎玩啦

stress free

想聽銀座

有冷風

我相信好快有音源

係喎 係咪有mon到我地po

照攞出嚟大家一齊睇
雖然我得幾張

09個首口白春水個part係咪俾春菜講埋？

原來gacha gacha唔係淨出膠紙 唔知講乜

點會一個講晒 咁癲 同糞公會比件垃圾講咩

朱音

要唔要 留比你

應該12期其中一個講啩我估

美希

收唔收

我要

希望係隻朱講埋

朱音呢張影得靚

正 我愛歌 但驚有abcd pattern

麻醬！

比隻豬講晒都唔好比件淫婦講

今さら慌てた顔をしないで
もう遅いよ

ああ この解放感
誰にもわからないだろうな…

有Only you
係咪成個秋con同一個list?

應該差唔多唔會大改 除畢業場

上次都abcd pattern啦

又有what is love

比較關心麻醬今日表現點

好想要...

麻小腿曲線好靚..

新單係可愛風格
會唔會打冷震

原來d膠紙係咁用

終於解禁... 邊個會跳呢?

好撚令wo

知醬

點貼入去

扭開佢咪得😑

跟機！ d日本仔研究左成日點用d膠紙
創意真好

我成日覺得會好化學 好易搞爛

真係? 知醬跳舞都好睇...

知

再見石田

麻講過知好似riho

好想快d現場睇知跳冷風
呀呀呀呀呀～～～

係知跳好丫

今日爆po邊個開

其實知跳舞幾好睇

一直underrated

可能之前鄉女舞易

佢dance部
冇underrate過佢

冇吹奏過
講跳舞人人都提石田

石田不了

下個po頭
笑到仆街
Tag Hp here

冇shuffle組合 服裝回復返正常水平
揀歌有少少意外 但都係離唔開國歌medly
有首新歌係可愛路線係咁好き好き扮q
以為睇錯團

我都想參加

同生田一齊玩既機會嚟喇
UUG新井愛瞳個ac

算啦我同你係台灣自生自滅啦

麻今日表現點？

成日扮cool
不過今日隻眼好

佢冇乜笑容？

想講佢隻眼好黑
Chok樣chok到走火入魔

我麻
等我去做說教飯

夜場有少少唔同

加加：原來我喺香港真係咁紅

斷鳩我連頂

有人要改名

會長上線了

我真係恭喜你呀.jpg

大家好 我係會長

會長你好！